按需杀人——中国“清真器官”移植产业

中国的"新疆人"清真器官产业, 去年4月曾有报道, 如今再次爆出证词：
关键词: 泰达医院, 沙特富人,器官移植, 2006年, 按需杀人。

为什么有些人进了集中营就再也回不了家? 或许是因为"一带一路"的"祖国"已经把他们的器官安装到了沙特"兄弟"的身上。

新闻报道：

在二十一世纪的奥斯维辛面前，每一个参与、洗地或沉默的中国人都是凶手，立此存照。